兩次遊青島 (日本四國)

早幾年喺舊登睇到有巴去青島撚貓撚得咁過癮
我又跟足佢個行程過去治癒一吓

香港下午上機
夜晚到大阪
梅田轉通宵巴士去松山

去到松山凌晨5點幾 由於叔叔不行鳥
所以去酒店瞓先 (反正預左幾日 咁去唔到都抵輸)

估唔到咁順利第一次去就有船

跟住落嚟會係咁出相

貓

嗰朝天氣麻麻 落住毛毛雨 好彩又唔算好凍 (聖誕前去 松山落住雪)

開頭啲貓係無視本人 然後我做咗件仆街事
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
我伸手入袋整啲聲出嚟 成堆貓雙眼發哂光以為有飯開

有隻仲抓住我隻腳想爬上身摷我個袋

而事實上我除咗帶咗幾隻蕉 蛋糕同水
係冇拎其他嘢餵佢地

喺青島留8粒鐘 又冇乜地方俾人行
行咗陣去返神社嗰邊坐低避雨

可能啲貓淋濕身覺得凍啦
就爬上我身取暖
開頭兩隻

跟住變四隻

最後再多三隻上身 我就再坐喺度變咗瞓喺度

唔夠位 連我個袋都唔放過

做咗人肉暖墊粒幾鐘 停咗雨 仲出太陽
落返去周圍行 影吓景又影吓貓

呢位頸帶小朋友勁得意

又拖多兩隻上身

然後屋主見到我坐咗喺佢屋企外面
就叫我出返去碼頭 聽語氣就唔似鬧掛........

又唔知坐咗幾耐 忽然啲貓走哂過碼頭嗰邊

原來下午船嚟咗 離開倒數1小時

嚟咗兩個日本人 佢地比我好 有帶嘢食嚟餵佢地

開完飯聚哂喺上船位

好自律 最多去到甲板 唔會上船

夠鐘開船

過咗幾年 見佢twitter話已經將所有貓絕哂育
加上島民越嚟越少 所以舊年趁未變荒島之前 去埋最後一次

第二次去 事前plan嗰陣有諗過伊予長浜附近可能有民宿
朕check完 是有的

不過一間得電話 另一間send咗email但係冇回覆

算
住返松山

呢次預咗5日 但係最終拎咗兩日出嚟搭通宵巴來回東京參加女優簽名會

第一日去 欠航 即時搭下一班車返松山瞓覺
第二日又欠航 跟住搭咗去八幡浜鳩行 當晚搭通宵巴過東京
如是者去到最後一日 不成功 便下次再去(或者唔再去)

好彩最後一日有船

d貓唔知去左邊，唔見左好多

I'm considering getting a temporary job in The Four Seasons in Japan because I'm interested in working there temporarily. It'll improve my vocabulary and I'm sure it'll be an extraordinary experience. The air conditioning in The Four Seasons is sometimes set too low. My friend Susanna who's a vegetarian loves to eat coconuts and shea butter in Honolulu and Malaysia. She lives in Cochrane Street while her cousin's husband lives in Clovelly Court. They're gonna print off the score of Tchaikovsky sonata for tuba teaching.